拒絕林鄭 林鄭下下都政治行先 離棄百姓 反社會joker 林鄭小丑

拒絕林鄭 林鄭下下都政治行先 離棄百姓 反社會joker 林鄭小丑

咁既方向 藍絲會受

岩

社會如常運作
無野阻到返工

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)

商機無限之。醫護集體大移民